想問下娛台轉貼師牙導 今日twice encore舞台有全片睇未

music bank 好奸 一去到高音副歌就cut 咗

會唔會係車禍得太嚴重 啲調音師仲係度努力調返啲走音 冇氣位

咪屈我地T寶

自從車禍後 我每日都好期待twice嘅encore stage可以帶到啲咩表演俾我哋睇

召喚導B